我班主任話發燒會增高

我就嚟燒壞腦仲係咁矮點算好

高過我未

BELI BALA BELI BALA 天天身體會增高

做晒功課未吖？
聽日繼續返學啦小朋友

你聽少左 會高既人 4隻字

佢今朝wtsapp我
佢 我
佢: 聽日食飯 點睇
我: 邊位
佢: 膠膠
我: 係咪sd錯

之後佢就藍tick我屌 fuck